［煲大佢］ 俄羅斯排華 百萬人被驅趕至黑龍江 引致第二波爆發

在俄華人有下樓倒垃圾被抓的；有從機場到家的路上被抓。還有在俄留學生在被醫生體檢之後，隔離期間直接被警察抓走。還有在參加展覽會，進去之後舉辦方要求對他身體檢查，之後就被抓了。這些案例已經說明，俄羅斯確實在沒有證明被感染的情況下，開始在大量抓捕華人，在排華。

搞咩
今日俄大哥同盟友伊朗都開中共波

班五毛唔出聲

小粉紅去咗邊

囗交爽叫春瑩出聲未

大哥又搞鳩契弟

契弟都未有資格

狗嚟咋

跟隊屌可能有錢分，點都屌咗先

又一帶一路搞鳩佢周邊國家
又惹武漢肺炎過去
唔火滾至奇

真係犯賤 歷來傷害中國最重既就係俄羅斯，側面反映出中共執政黨係幾咁忘恩負義

推上Twitter

抵死

內地封鎖消息

中共還要割讓百萬平方土地

而教科書無提

嘩 2020年可以體驗當年蘇共嘅招數

我以前睇歷史書會覺得有無咁誇張，有無咁啱一堆天災人禍一齊嚟，到今年先發覺原來真係會咁 。。。

支持
真正攪炒
希望全世界都咁做

普京係真皇帝，

雜種含啦

垃圾tvb新聞仲話係俄羅斯支那人見支那無事大規模返支那
入面又有幾多隻有病帶毒返去
完全唔提支那人係被俄佬強制隔離遺返

希望之聲係咪大紀元果D FD黎

希望之聲國際廣播電台，於2003年6月20日在美國舊金山創建開播，由法輪功支持者捐款資助的華人民間電台，電台宗旨是「給中國人民24小時的真實訊息」。自2010年起，對11個國家以5種語言廣播，通路包括以衛星、短波、中波、網際網路向中國大陸境內播送，在美國舊金山當地也有播出。 維基百科
創始人： 法輪功
創立於： 2003 年
持有人： 希望之聲國際廣播電台
可收視地區： 全球

小習唔敢出聲

講乜都假
拳頭最硬

小習，你敢傳過來就死定了

一個國家令所有鄰居同盟友都想打柒佢
2020 中國瓦解

同當年史太林大清洗一樣
華人一律當係日本間諜處死

口交部出句聲呀

人地普京真係紅褲仔出生
做過特務
起碼出生入死過

雜種官二代邊有得比
完全無風浪

抵撚死

但係好多時佢地真係有最多料 好多都有片

又貼法輪功報紙黎圍爐打飛機

支那人就係賤

過街

中國無咩可能得失埋俄羅斯依個主要盟邦
如果連俄羅斯都得罪埋
美國又牽頭圍堵中國的話 其實中國外交上會變得更加孤立

成個post都冇show blocked user

推

一見到俄佬班五毛小粉紅即刻冇晒蹤影

個個忙住含緊

好事嚟呀

呢個真
屌左佢先唔執輸

今次武漢肺炎最大獲過切爾諾貝爾核
切爾諾貝爾核都無影響到蘇聯以外的地方
但今次搞到全球各國都爆 只係得返太平洋島國無咩事

香港人應該點樣係依種國際關係下自處先係關鍵

好舒服

痴撚線，比人踩到上心口都唔還拖

李克強唔係講排華就派兵咩

俄羅斯根本冇當過佢係朋友

借借位 希望買左租鋪口罩既小心啲

係其他post見到 有巴打貼左呢啲圖
和你宵租鋪又搞左個口罩團啊～

點都好 希望大家小心啲

無晒五毛

回味經典
呢幾年支那好興回味共產黨起家既生活

中國從來都無盟友
係中國以為自己係萬人迷

擔泥傻閪

俄佬做任何野支那都鵪鶉架囉

無相又無片
咁大紀元Feel
你地小心炒車,依排好多假新聞

當然如果俄佬咁做係好事,支持

咁咪好囉
班人終於可以回歸祖國生活
值得高興

排毒姐

幾時同中華民國建交
又話唔中意中国 又趕走晒佢地

一物治一物

俄佬不嬲當支那係狗咁撚
係支那成條契弟咁痴過去

小粉紅:还是中国好

Push

大佬都夠擔搞，支共今次無運行

支持俄羅斯炎症執法

美國唔憎中國人, 但憎中共.
老俄唔憎中共, 但憎中國人.
中共好清楚邊一邊先係敵人.

雖遠必誅未

特登唔提
如果俾班傻死小粉紅知道咗
走去義和團式排俄
滅黨都似
同時俾美俄夾死，都算死得有價值

Fact Checked? Google News 上英語媒體無任何報導。如果趕百萬人無理由西方媒體唔報導。

排華有咩問題

twitter撥火 屌鳩白面俄佬

犯我中華者雖遠必誅

俄羅斯太近喇，sorry
都係割地算

單邊友好嘅嘢你唔明㗎啦

爲自保，中國政府今天關閉在黑龍江最後一個口岸，大量在俄華人被切斷退路

維尼帶頭we connect 全世界
美伊俄首次connected

契哥亮刀了

仲有八國聯軍果陣 俄佬係東北殺左20萬中國人
教科書提都冇提過
日日就講南京事件

俄佬繼承咗咁多蘇聯科技
今時今日美國佬仲係靠俄佬運物資上太空站
俄佬同中共班仆街真係咁friend底一早起埋另一個太空站啦

天意不可違

有時有啲野係積落黎既
小問題咁多年都冇解決，咪一次過爆發出黎

香港都係，政府每次都話深層次矛盾
但其實歸根究底就係每次市民反對佢都唔聽
以前既小問題不斷積落去
到最後只要一個trigger就會好似骨牌咁引爆所有野

同一類既反共傳媒 可信性唔太高

支持大支帝國同戰鬥民族開拖

一見到煲大佢依啲標題就覺得好柒

因為支共係黎自蘇聯， 無蘇聯就無支共無得篡權

當年東北大把漢人， 俄國入主後又殺又趕班漢人

唔知老婆係俄妹條支那仔點呢

一早講左
俄佬鎖定晒全部中國人
隨時可以做野

五毛呢? 潛晒水啊?

同中共勾結既有邊個唔奶野

分別在時間

前幾日好似睇到支博叫人唔好係黑龍江過境

中共閂左關，唔俾遣返，俄佬又唔願意捉哂班病人入監養，會點處置呢

文革

核彈 煲大佢！！！

俄佬只喺趕走低賤支支，實際上流嗰班冇郁到

太近，不了

仲有成班非洲力架, 肥仔, 伊朗同巴基爛坦

推呢個反共平台有鬼用咩
要分享去小紅書 微博 Twitter 先有啲用

口交部:尊重俄方决定

g持

呢d souce你煲大佢都比人笑啦...

支共死左？
冇人口交既？

‪
對住老大哥即變契弟，班戰狼死晒去邊‬

而家個個post都係法輪工 新唐人 希望之聲 CLS咁都有人吹

非洲個班除咗識攞錢仲識咩

反而美國其實幫左中國好多，結果俾中共屌佢老味塑造成全國人民假想敵

圖都冇張

中方：打？隨時奉陪

支共邊有真心盟友，有利益咪盟友，依家你搞到佢咪同你反枱

支那天朝大國史觀只有朝貢同屈服

一係當人奴隸，一係當人聖上，從來都冇平等嘅「朋友」

UN種票咪靠呢班生蕃囉
唔係台灣(中華民國)當初點會俾人用人海戰術趕走

Chernobyl都叫做搞到成個北極圈國家咁
但完全唔係今次嗰皮

俄=中原大地
支那=生番

始終都係契哥醒
知道比其他人多
清楚芝蔴仁帶毒

有
巴基斯坦
之前美軍殺拉登墜左架隱形黑鷹
多得巴基斯坦搞到啲技術俾左支那

雖遠必誅 俄羅斯太近就不了

爭金仔未割支那

海參威

港人應要支援强國人，屌七俄佬，最好揾埋D俄雞放上去

支那国:支那蟻民啫 只要俄佬繼續認係朋友 割多150萬平方公里地比佢又點話

我哋2020一樣體驗納粹統治中

又block一隻5毛

你又做左D咩?

笑左 唔怪得兒登變成咁
你地繼續加油

知左都會有得兜，班支那狗腦殘

幾十個台灣咁大地方

口交部:多謝大哥免費運輸

睇下對邊個講喇，美帝根本就係中共嘅拍檔，講乜都冇所謂，老大哥就唔講得笑喇

普京中咗

原來俄羅斯有成百萬中國人

2020年中共夠用返長春招數啦

話俄羅斯都唔係善男信女既, 唔該都記著"敵人既敵人就係朋友"

知道條戰線應該點打啦

心水清

五毛：Fake news

恥爽又不爽了

外交部呢

爽哥呢，春姐係邊ar,
大佬好撚嬲lo

有人話某程度上普京算係一個現代可汗

強烈要求交還海參威

俄羅斯幹得好

百萬咁多
全球follow咪有戲睇

幾十年經濟比中共半年玩殘，你都嬲啦

攞bno護照咪冇事

支国蟲快抵制前蘇聯貨三個月

俄佬今次帶頭八國聯軍得唔得？
等班小粉紅唔敢講野

今次八國聯軍由香港國代替解左體既奧匈帝國

成百萬咁多？

收番圖瓦共和國所有領土中國一點也不能少

因為美國係幫國民黨
蘇聯就俾軍火支共

無知一問
點解支國咁驚俄羅斯嘅

嘩，係唔係打，隨時奉陪呀？

［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

戰狼呢？
吳京呢？

俄鬼子欺人太甚，支持習大大出兵，收復海參威，統一俄羅斯

無好處做乜痴你

麻煩推上熱門，因為我搵到10個白宮聯署

push

聯俄滅共

俄國咁近, 支那仲唔開拖

支持俄羅斯嚴正執法

雖遠必諸
太近就唔諸

支那故然之乞人憎
但俄羅斯都係閪到冇人有

禁耐以嚟都留意到某部份連登仔好鐘意吹奏蛾羅斯

只要搞死支那仔邊個做wfc

有冇人可以解釋下點解法輪功咁疊水

數漏咗巴基斯坦呀

必要時屠殺也是慣常做法

習種啱啱上任係真係當普京無到
係佢面前擺款玩強硬

之後普京玩鳩落佢面
邀習后去俄羅斯睇劇同日暴力掃唐人街等等

後來第二次會面造就習種向普京鞠躬場面

自此維尼唔肯惹佢

緊撚爽仲未見人

去微博check fact左 應該唔俾講

話係謠言

割多d距離就遠左

支那人仲話係俄爹

派一個吳京搞撚掂

正常，老毛以前都屌過USSR

點會遠咗
你本來既舊領土，變咗人地新領土
都係響隔離嫁
只不過條邊界越推越入咁解

希望之聲係咪法輪功d fd
點解完全無見bbc cnn報

淨係趕走冇用
應該全部殺清光

俄羅斯點會同人做盟友，同你好傾，就當朋友？又始終都係想做大佬。

俄佬就醒目喇! 搞撚到人地一身蟻, 仲肯比呢班友走仲想點 ?

(前)社會主義鐵拳

戰狼好唔得閑

普京條撚硬啲

正呀 全世界開始排華 我哋就有希望

有天災就會有人禍
太平時代天災幾勁都會捱得過
紛亂既大時代就會催生人禍

阿爽快d出黎講幾句

根本對付中共最有效招數，可能就係俄羅斯咁樣野蠻無賴，戰狼去撚咗邊？

冇美國俾支那入世班賤種宜家仲食緊樹皮，根本不論政權時代美國都幫左中國好多

老毛: 中國人民跪下來了

不做中華兒女
卻做馬列子孫

阿爽口爆緊華大媽
立堅啱啱解凍就行後口
毅毅起緊

俄國佬呢招高，一箭三鵰

幾時搞返場香港排蝗

港燦撚有俄佬咁高戰鬥力咩....樓下一地廢老藍屍奶共狗....人地俄佬打完先講

俄羅斯點玩都有中共九十蚊一桶同佢補血，又贏。

夠𠃊膽咩

係咪其他傳媒fact check唔到驚炒車先唔報

祖國咁強大，去咩俄羅斯？

冇其他source ?
個報紙法輪功半信住先

因為中國大部分軍備都係俄羅斯提供個囉

俄國好兄弟

煲咩大，咪姐係比籍口中共話係境外輸入

除非揭發出黑龍江果啲係本地本身傳播，但中國屈境外傳染就煲姐

乜鳩野source黎

你試下比你個契弟線一鑊